保皇狗已成為惡法守門員

關乎市民安全既沙中線特權調查
佢地竟然反對
關乎香港聲譽既香港記者被拒簽證
佢地又反對要求特首解釋
一日佢地仲係立法會
一日都冇好日子過
等睇其他人唔係駁斥而係用其他人轉移視線

全部保皇狗打手都唔敢入